有無speed-run gal game?

玩銀河龍吧 好短